Lesk naine Lotta Kirjutmann andis omma latse warrandis kohto een ülles nida:
2 hobbosed ja üts raud kresla
6 lehmad
3 lambas
3 sikka
2 raud wankre, 2 adra, ja 2 raud reggi
2 padda, üts 7 pangile ja üts 3 pangile
2 kapsta tördo
2 kaskat ja 2 serki
2 reiwa kirsto
üts höbbe naiste rinna sölgk
üts wokk
5 willast undriko
kalla riista 10 addi wörgo
10 loddiko wörgo
 50 mörtta
1 loozik
